L'Alien Ædif présente deux grands mandibules saillantes d'un bleu aigue-marine intense, et des antennes plus courtes et plus souples que la moyenne, oscillant constamment entre l'exploration sensorielle de l'air brûlant et du sol glacé de sa planète.
